（求推介）有咩講動物既戲好睇

鐘意睇動物 睇discovery有時睇到悶悶地
有冇戲係關於動物又好睇

少年pi

秋田犬八千

兩兄弟因意外失散，各有唔同際遇，長大後久別重逢

好似幾好睇

Zootopia

trailer

youtube 有full movie

Logan

好正 老虎仔
多謝巴打介紹

batman
spiderman

如果會睇
睇完話我知覺得好唔好

Google唔到 巴打是咪玩我

獅子王 好鍾意睇

Lion King

警察故事

一家之鼠超力仔

翻生動物園，講麥迪文死左老婆帶住個女拯救d動物

動物橫町